[巴]究竟咩牌子的底褲最舒服

坐office覺得下體就黎焗到發毛
想買返d高質少少既一睇哇要百幾二百一條
求推薦牌子防中伏，最緊要舒服

supreme

CK完勝

着孖煙通 舒服又透氣

我見CK都要好多款，有冇話邊個好d定差唔多，呢排online shop五折想買

鬆身boxer

不嬲唔著

買呢款
長度啱啱好，唔會著著下叔咗入春袋入面

有無巴打想聞下我條ck底底

呢啲又平d 抵好多

正常係唔著

馬沙或者無印嘅Trunks

美版Hanes
平靚正

焗到發炎

絲綢

pro褲

日本城

孖煙通......

我覺得唔著仲唔舒服

CK 好著+1
宜家著EA 反而覺得仲焗

CK真係勁好著